海港城整緊聖誕樹！24號晚去和你慶！

個窿好適合

可以圍住跳camp fire

鬥掉得準？

好玩過AIA

成個拜神紅燈膽

100分

乜撚野黎

果度好多同胞同中國人慶祝

Fire shape

似似地🔥

咁鬼肉酸
都唔似聖誕樹

嘩, 乜咁勇呀

海港城衰咩

24號 榮光夜 商場見 慶佢老母祝

衰振興中港經濟

蠟燭下話

小心被帶風向
罪狀點都係黨鐵商場排先

係咪特登整到咁㗎